仆街熊過咗

比番 d錢我呀

求大戶放過

我買 30800 就黎冇晒錢

識睇圖都知今年係牛市
同2016一樣， 充滿壞消息但反覆向上
師兄新手？

點睇圖

一浪比一浪高

2019年成條龍咁升上去都睇唔到？

暴跌啦 星期一低開！